港鐵最大獲，唔係係香港點貪

港鐵最大獲，唔係係香港點貪，而係佢貪嘅嘅影響到美國，咁美國嘅全球反貪法可能會搞死佢

唔明

高層驚閪咩 咪又係加價窮人食
都唔會罰到d有錢人嫁啦

因重建沙中線 港鐵全線加價100%
又有錢賺

如果高鐵係一個危害美國嘅戰略項目，而又有貪污的話，咁美國就可以用拉肥平嘅反貪污法去查

樓主唱到咁淡 準備摸底?

摸clit